保護你自己，所有用家同資料保密

連仔有無諗過點搞，好快就會打到嚟我諗係咪要準備？
我擔心你安危因為某政權無人性。又聽唔到你有無咩兩手準備。

打擊你是咪身處澳洲？

我係香港，我係個看更。就係咁多。

黃明志撐香港個post被大量5毛洗版，大家入去支持下佢

認真 feel到贏的感覺.......